求10K-13K LIST

用途: 打機 144HZ 1080P
同埋想用GTX 1080TI 有無問題
聽日就出機求各位幫幫忙

等唔等i7 8700k?

等唔到 依家無電腦用 聽日就出去砌
唔該大師

我新手

case SSD HDD display card你可以調較下
ASUS我覺得係貴D但料好D

HDD用SEGA不如WD

7700k轉r7 1700 同底版用
ASRock AB350 Pro4 AM4 ATX 呢塊有無問題